知唔知三個奥斯爾加埋會變咩？

奥斯陸

高汁

正皮

屌你老母

thank you

好惡

有進步

......

奧斯陸s

一貫水準嚟

呢啲咪叫識英文

知唔知奧斯爾屙咗屎叫咩

巫斯義

乜水

9/10

奧斯爾個阿爸有三個仔

大仔叫大明....
講唔到落去了...

佢有14個大佬
a斯爾
b斯爾...

多謝

收手啦